講真,香港人在國外一般只做中餐廳

你地真係覺得係國外你就可以出人投頭？白人社會一早俾白人把持住,華人係呢邊一係程序員, 一係做中餐。想發達真係唔洗諗, 我係英國讀完書即刻回亞洲, 想賺錢唔好去外國.

去到外國仲為左賺錢

出人投頭係咩黎?
程序員又係咩黎?

你撈唔掂=人人撈唔掂？

你撈唔掂係因為你戇鳩，睇你啲打字都知

係香港咪一樣

你同你個圈子廢姐
大把人撈得又掂又開心

新移民扮香港人？
程序員
屌你老母死全家啦

咁你咪返亞洲
完

拎到身份就唔同啦
係未拎到先畀人壓榨啫
自己喺屋企做small business
或者學啲印度佬/中東佬咁揸Uber/taxi
話咁易唔使跟公司都搵到食
不知幾爽

大把人係外國做西餐廳，樓豬去過外國未

係香港用大半生供2 3百尺既樓就最正啦

拼音狗

程序员

大陸閪樓主你好

你條垃圾支那人英文廢搵唔到工

屌, 人地老豆老母經香港呃個passport做跳板逼個仔出國, 佢都唔想, 唔好咁話佢

負皮
Block
上一頁

你講程序猿都好D
香港既it9, code monkey 恥笑緊你

華乜撚人呀屌你老母
入中資唔係大陸人乜撚到堆咩
外資公司起碼公公平平
唔計咩論資排輩 睇人面色
屌你老母臭閪 香港大公司都俾大陸人把持啦
道道都有保護主義
只係香港大開中門俾外人入

你係垃圾，去到邊都係垃圾，唔關係咪香港人事。

大陸仔

Ken@UK #241981
歡迎新會員

露曬底

好撚應棍

24xxxx 新會然
programmer我就識
程序員 唔講以為係工廠仔

咩叫程序員？

你知唔知開中餐館搵幾多錢? 你開post只會顯得你無知，未係外國生活過就咪扮識野

支那仔梗係去邊都撈唔掂啦
支那仔就返支那食蕉啦學人出國

唔好意思 我就加拿大讀書既 我身邊9成既同學畢業都係做返自己讀既科既工作 銀行有 設計有 工程有

唔好幫支那人推post，thanks

你唔識唔代表冇
我親戚朋友響美國、加拿大、澳洲做會計師、精算師、醫生、律師、工程師大撚把
響外國發達難，唔通響亞洲發達又容易？

Ken@UK

這個文字輸入程序是甚麼來的?

有證據？

開中餐發唔到達？
樓豬真係無知
逃稅慳埋都夠首期

Programmer.

日日食, 全部發現金人工,
真的狗.

可以代表乜撚？比啲邏輯

我唔係用拼音

程序員？

支那狗去到外國就緊係做淨係得呢啲簡黎做 sorry 係簡都冇得簡

大圈仔

家陣幾代之前咁走難讀得書少鬼佬未揸過筷子咩
睇啲字都聞倒陣廢老除

去外國仲諗住搵大錢發大財, 投資炒樓玩小聰明, 你都係番黎啦唔好污染外國

我有唔少親戚都移左民去美國
一個auntie 97移民
原本住九龍塘
去到美國人工應該少一半以上
但冇後悔過 因為有d野佢覺得重要過錢

另一個舅父80年代尾拎獎學金已經去左美國
個陣仲好多racists
生左1仔1女
一個係太空總署做緊
另一個女Microsoft 做緊

相反佢地兄弟姊妹係香港 仲住緊二百尺公屋

做人做狗自己諗

小米死大陸仔

重申
留力推重要野

你起佢底就知

條友扮香港人

老一輩香港人就真係主要做廚, 因為英文又唔識學歷又唔得

但而家除左想移民又冇料果d去讀咩BBA, hotel management 之外, 大把醫生藥劑師phd係香港人